臨時美股認真討論區II之暴巴失已蹤

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

第1

暴巴又被ban?

暴巴去咗邊

臨時美股認真討論區之暴巴買雪糕 I

此Po備用 請先1001舊Po

賭徒數激增推爆晒

暴巴 咩事

RAP

暴巴

暴巴竟然失左蹤

笑死 個個post都見到如日中天教

搞咩

用左1先
呢個2嚟

暴巴開PO從來有早無遲,今晚居然消失左

暴氏集團

暴巴唔出黎定軍心

發生咩事

印度神童早已預備

幫推